Kpop女歌手公然性騷擾男後輩

正宗臭雞 送都唔要

過氣啦...

呀梅 地球很危險的

完全變撚左另一個人,已經唔係泫雅
果兩個男,心諗:佢做乜9?

以前覺得佢好撚正，宜家浸雞味濃到不了